# Traditional Chinese translations for xfmedia package.
# Copyright (C) 2004-2006 Brian J. Tarricone.
# This file is distributed under the same license as the xfmedia package.
# Hydonsingore Cia <hydonsingore@educities.edu.tw>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfmedia 0.10.0svn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-06-16 22:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-12 22:01+0800\n"
"Last-Translator: Hydonsingore Cia <hydonsingore@educities.edu.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:102
#, c-format
msgid "Status:                  %s\n"
msgstr "狀態：\t\t\t %s\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:106
#, c-format
msgid "Now Playing:             %s\n"
msgstr "現正播放：\t\t %s\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:111
#, c-format
msgid "Filename:                %s\n"
msgstr "檔名：\t\t\t %s\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:112
#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:127
#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:138
msgid "(none)"
msgstr "(無)"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:115
#, c-format
msgid "Track Position:          %d\n"
msgstr "音軌位置：               %d\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:119
#, c-format
msgid "Track Length:            %d\n"
msgstr "音軌長度                 %d\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:126
#, c-format
msgid ""
"Audio Codec:             %s\n"
"Audio Bitrate:           %d\n"
"Audio Sample Rate:       %d\n"
"Audio Channels:          %d\n"
"Audio Bits Per Sample:   %d\n"
msgstr ""
"音訊編碼：\t\t  %s\n"
"音訊位元率：\t\t  %d\n"
"音訊取樣率：\t\t  %d\n"
"音訊聲道數：\t\t  %d\n"
"音訊樣本位元數：\t  %d\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:137
#, c-format
msgid ""
"Video Codec:            %s\n"
"Video Bitrate:          %d\n"
"Video Frames Per Second: %.02f\n"
"Video Frame Size:        %dx%d\n"
"Video Aspect Ratio:      %.02f\n"
msgstr ""
"視訊編碼：\t\t %s\n"
"視訊位元率：\t\t %d\n"
"視訊 Frames Per Second:  %.02f\n"
"視訊畫面尺寸\t\t  %dx%d\n"
"視訊畫面比例\t\t  %.02f\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:144
#, c-format
msgid "Playlist Length:         %d\n"
msgstr "播放清單長度\t\t %d\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:148
#, c-format
msgid "Current Playlist Index:  %d\n"
msgstr "目前播放清單索引：      %d\n"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:234
#, c-format
msgid "Xfmedia-Infopipe: Unable to delete file '%s'."
msgstr "Xfmedia-Infopipe: 無法刪除檔案 '%s' 。"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:245
#, c-format
msgid "Xfmedia-Infopipe: Unable to create pipe '%s'."
msgstr "Xfmedia-Infopipe: 無法產生pipe '%s' 。"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:262
msgid "Xfmedia Infopipe"
msgstr "Xfmeida Infopipe"

#: ../plugins/infopipe/xfmedia-infopipe.c:264
msgid ""
"The Infopipe plugin creates a pipe in /tmp that you can use to retrieve "
"information about the currently playing track."
msgstr ""
"Infopipe plugin在 /tmp 中產生一個 pipe ，您可以從該處取得目前播放曲目的資訊。"

#: ../src/equaliser.c:132
#, fuzzy
msgid "Equalizer"
msgstr "平衡器(_E)..."

#: ../src/equaliser.c:175
msgid "Preamp"
msgstr ""

#: ../src/http.c:95
#, c-format
msgid "http: failed to open socket: %s\n"
msgstr ""

#: ../src/http.c:105
#, c-format
msgid "http: cannot connect to host\n"
msgstr ""

#: ../src/http.c:121
#, c-format
msgid "http: unable to resolve '%s'\n"
msgstr ""

#: ../src/http.c:133
#, c-format
msgid "http: unable to connect to '%s'\n"
msgstr ""

#: ../src/http.c:311 ../src/http.c:330
msgid "URL parse error"
msgstr ""

#: ../src/http.c:322 ../src/http.c:340
msgid "proxy authentication error"
msgstr ""

#: ../src/http.c:360
msgid "host connect error"
msgstr ""

#: ../src/http.c:399
msgid "couldn't send request"
msgstr ""

#: ../src/http.c:420
msgid "read error"
msgstr ""

#: ../src/http.c:446
msgid "invalid HTTP response"
msgstr ""

#: ../src/http.c:454
msgid "HTTP 3xx redirection not implemented"
msgstr ""

#: ../src/http.c:461
msgid "HTTP status is not 2xx"
msgstr ""

#: ../src/http.c:480
msgid "HTTP 'Location:' redirection not implemented"
msgstr ""

#. FIXME: report errno, and possibly in a window
#: ../src/http.c:534
#, c-format
msgid "http: read error\n"
msgstr ""

#: ../src/main.c:227 ../src/xfmedia-remote.c:102
#, c-format
msgid ""
"Xfmedia %s.  Released under the terms of the GNU GPL.  See the COPYING\n"
"file for details.\n"
"\n"
msgstr ""
"Xfmedia %s. 以 GNU GPL 授權發行。詳情請見 COPYING 檔案\n"
"。\n"

#: ../src/main.c:228
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s [options] [files]\n"
"\n"
msgstr ""
"用法： %s [選項] [檔案]\n"
"\n"

#: ../src/main.c:229 ../src/xfmedia-remote.c:104
msgid "    -h, --help           Print this help message and exit.\n"
msgstr "    -h, --help \t\t 顯示此說明訊息並離開\n"

#: ../src/main.c:230 ../src/xfmedia-remote.c:105
msgid "    -V, --version        Print version information and exit.\n"
msgstr "    -V, --version\t 顯示版本資訊並離開\n"

#: ../src/main.c:231
msgid ""
"    -v, --verbose        Instruct xine to print useful status information.\n"
msgstr "    -v, --verbose\t  指示 xine 顯示有用的狀態資訊\n"

#: ../src/main.c:232
msgid ""
"    --debug              Instruct xine to print detailed debug information.\n"
msgstr "    --debug\t\t  指示 xine 顯示詳細的除錯資訊\n"

#: ../src/main.c:233
msgid ""
"    -f, --fullscreen     Start xfmedia's video window in fullscreen mode.\n"
msgstr "    -f, --fullscreen     以全螢幕模式啟用 xfmedia 視訊視窗\n"

#: ../src/main.c:234
msgid ""
"    -p, --autoplay       Start playing when Xfmedia starts.  (This is the\n"
"                         default if xfmedia is given filenames on the "
"command\n"
"                         line.)\n"
msgstr ""
"    -p, --autoplay\t  當 Xfmeida 啟動時便開始播放。 (如果有在命令列中告\n"
"\t\t\t  知 xfmedia 要播放的檔名，這會是預設的情形。)\n"

#: ../src/main.c:237
msgid "    -c, --clear-playlist Start xfmedia with an empty playlist.\n"
msgstr "    -c, --clear-playlist 啟動 xfmedia ，播放清單留白。\n"

#: ../src/main.c:238
msgid "    --audio-out=DRIVER   Specify the audio output driver to use.\n"
msgstr "    --audio-out=DRIVER   指定要使用的音訊輸出驅動程式\n"

#: ../src/main.c:239
msgid "    --video-out=DRIVER   Specify the video output driver to use.\n"
msgstr "    --video-out=DRIVER   指定要使用的視訊輸出驅動程式\n"

#: ../src/main.c:240
msgid ""
"    --vwin-geometry=WxH[+X+Y]\n"
"                         Specify a fixed size and/or position for xfmedia's\n"
"                         video window.\n"
msgstr ""
"    --vwin-geometry=WxH[+X+Y]\n"
"\t\t\t  指定 xfmedia 視訊視窗為固定的尺寸和/或位置\n"

#: ../src/main.c:315 ../src/xfmedia-remote.c:167
#, c-format
msgid ""
"Xfmedia version %s, Copyright (c) Brian Tarricone, <bjt23@cornell.edu>\n"
msgstr "Xfmedia 版本 %s, Copyright (c) Brian Tarricone, <bjt23@cornell.edu>\n"

#: ../src/main.c:316 ../src/xfmedia-remote.c:168
msgid "Released under the terms of the GNU General Public License.\n"
msgstr "以 GNU General Public License 授權發行\n"

#: ../src/main.c:317
#, c-format
msgid "Compiled against xine-lib %s, using xine-lib %s.\n"
msgstr "根據 xine-lib %s 編譯, 使用 xine-lib %s.\n"

#: ../src/main.c:319
#, c-format
msgid "Compiled against Xfce %d.%d.%d, using Xfce %s.\n"
msgstr "根據 Xfce %d.%d.%d 編譯, 使用 Xfce %s.\n"

#: ../src/main.c:354
msgid "The option --audio-out requires an argument.\n"
msgstr "選項 --audio-out 需要一個引數\n"

#: ../src/main.c:363
msgid "The option --video-out requires an argument.\n"
msgstr "選項 --vedio-out 需要一個引數\n"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:130
msgid "Unable to play file."
msgstr "無法播放檔案"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:131
msgid ""
"Xfmedia was unable to play the selected file.  Be sure that the file exists "
"and that you have permission to access it."
msgstr "Xfmedia 無法播放所選取的檔案，請確認檔案存在且您有讀取該檔案的權限。"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:222
msgid "Metadata Changed"
msgstr "Metadata 已變更"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:224
msgid "You have edited this file's metadata."
msgstr "您已經編輯此檔案的metadata"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:225
msgid ""
"Changes will be lost unless they are saved.  Do you wish to save changes?"
msgstr "這些變更將會遺失除非您將之儲存，您要儲存變更嗎？"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:226
msgid "_Discard Changes"
msgstr "忽略變更(_D)"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:227
msgid "_Save Changes"
msgstr "儲存變更(_S)"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:285
#, c-format
msgid ""
"Xfmedia was unable to open '%s'.  Be sure that the file exists and that you "
"have permission to access it."
msgstr "Xfmedia 無法開啟 '%s' ，請確認檔案存在且您有讀取該檔案的權限。"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:287
msgid "Unable to open file."
msgstr "無法開啟檔案"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:308
msgid "File Info"
msgstr "檔案資訊"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:323
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:336
msgid "Media Info"
msgstr "媒體資訊"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:348
msgid "Title:"
msgstr "曲名："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:375
msgid "Artist:"
msgstr "藝人："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:402
msgid "Album:"
msgstr "專輯："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:429
msgid "Genre:"
msgstr "樂風："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:452
msgid "Track:"
msgstr "音軌："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:477
msgid "Year:"
msgstr "年："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:504
msgid "Comment:"
msgstr "備註："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:535
msgid "Length:"
msgstr "長度："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:552
msgid "File size (b):"
msgstr "檔案大小 (b)："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:569
msgid "Audio Info"
msgstr "音訊資訊"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:581 ../src/mainwin-callbacks.c:675
msgid "Codec:"
msgstr "編碼："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:596
msgid "Samples/sec:"
msgstr "每秒樣本數："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:615
msgid "Bits/sample:"
msgstr "每樣本位元數："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:631 ../src/mainwin-callbacks.c:732
msgid "Channels:"
msgstr "聲道數："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:646 ../src/mainwin-callbacks.c:746
msgid "Bitrate (kbit):"
msgstr "位元率 (kbit)："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:663
msgid "Video Info"
msgstr "視訊資訊"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:690
msgid "FourCC:"
msgstr "FourCC："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:714
msgid "Frame size:"
msgstr "畫面尺寸："

#: ../src/mainwin-callbacks.c:895
msgid "Add URL"
msgstr "新增 URL"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:912
msgid "_URL:"
msgstr "URL(_U):"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:937
msgid "Sort by filename"
msgstr "以檔名排序"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:938
msgid "Sort by title"
msgstr "以曲名排序"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:939
msgid "Sort by artist, title"
msgstr "以藝人、曲名排序"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:940
msgid "Sort by artist, album, track number"
msgstr "以藝人、專輯、音軌排序"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1241
msgid "Add Directory"
msgstr "新增目錄"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1329
msgid "Add Media File"
msgstr "新增媒體檔案"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1331
msgid "Add _Selected"
msgstr "新增所選(_S)"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1335
msgid "A_dd and Close"
msgstr "新增並關閉(_D)"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1349 ../src/playlist.c:686
msgid "All Files"
msgstr "所有檔案"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1353
msgid "Music Files"
msgstr "音訊檔案"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1367 ../src/playlist.c:690
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1373
msgid "Video Files"
msgstr "視訊檔案"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1949
msgid "Translator"
msgstr "翻譯者"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1962
msgid ""
"Xfmedia is a lightweight media player,\n"
"based on the xine engine"
msgstr ""
"Xfmedia 是一個輕量級的媒體播放器，\n"
"其根基為 xine 引擎"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:1967
msgid "Original Author/Maintainer"
msgstr "原作者/維護者"

#: ../src/mainwin-callbacks.c:2080 ../src/mainwin.c:1843
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: ../src/mainwin.c:383
msgid "_Other"
msgstr "其他(_O)"

#: ../src/mainwin.c:429
msgid "_URL..."
msgstr "URL(_U)..."

#: ../src/mainwin.c:438
msgid "_Directory..."
msgstr "目錄(_D)..."

#: ../src/mainwin.c:447
msgid "_File..."
msgstr "檔案(_F)..."

#: ../src/mainwin.c:633
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../src/mainwin.c:658 ../src/xfmedia-keybindings.c:513
msgid "Previous Track"
msgstr "前一音軌"

#: ../src/mainwin.c:670
msgid "Play/Pause Track"
msgstr "播放/暫停音軌"

#: ../src/mainwin.c:686
msgid "Stop Playback"
msgstr "停止播放"

#: ../src/mainwin.c:697 ../src/xfmedia-keybindings.c:514
msgid "Next Track"
msgstr "次一音軌"

#: ../src/mainwin.c:705
msgid "_Playlist"
msgstr "播放清單(_P)"

#: ../src/mainwin.c:759
msgid "_Enqueue"
msgstr "進入佇列(_E)"

#: ../src/mainwin.c:768
msgid "Add _Mediamark..."
msgstr "新增Mediamark(_M)"

#: ../src/mainwin.c:781
msgid "_File Info"
msgstr "檔案資訊(_F)"

#: ../src/mainwin.c:798
msgid "About _Xfmedia"
msgstr "關於 Xfmeida (_X)"

#: ../src/mainwin.c:811
msgid "_Preferences"
msgstr "偏好設定(_P)"

#: ../src/mainwin.c:821
msgid "_Equalizer..."
msgstr "平衡器(_E)..."

#: ../src/mainwin.c:832
msgid "_Jump to File..."
msgstr "跳至檔案(_J)"

#: ../src/mainwin.c:841
msgid "Play_list Queue..."
msgstr "檔案清單佇列(_L)..."

#: ../src/mainwin.c:848
msgid "_Mediamarks"
msgstr "媒體書籤(_M)"

#: ../src/mainwin.c:858
msgid "Re_order"
msgstr "重新排序(_O)"

#: ../src/mainwin.c:869
msgid "Sort by _Title"
msgstr "以曲名排序(_T)"

#: ../src/mainwin.c:875
msgid "Sort by _Filename"
msgstr "以檔名排序(_F)"

#: ../src/mainwin.c:881
msgid "_Randomize List"
msgstr "隨機清單(_R)"

#: ../src/mainwin.c:893
msgid "_Shuffle"
msgstr "混播(_S)"

#: ../src/mainwin.c:901
msgid "_Repeat"
msgstr "重複(_R)"

#: ../src/mainwin.c:909
msgid "Repeat Single _Track"
msgstr "重複單一音軌(_T)"

#: ../src/mainwin.c:917
msgid "Show Audio _Visualization"
msgstr "顯示音訊視覺化(_V)"

#: ../src/mainwin.c:1124 ../src/mainwin.c:1733
msgid "Playing"
msgstr "正在播放"

#: ../src/mainwin.c:1141
msgid "P_revious Track"
msgstr "前一音軌(_R)"

#: ../src/mainwin.c:1150 ../src/mainwin.c:1262
msgid "_Play"
msgstr "播放(_P)"

#: ../src/mainwin.c:1167 ../src/mainwin.c:1283
msgid "_Pause"
msgstr "暫停(_P)"

#: ../src/mainwin.c:1178
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: ../src/mainwin.c:1186
msgid "_Next Track"
msgstr "次一音軌(_N)"

#: ../src/mainwin.c:1754
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: ../src/mediamarks.c:125
msgid "Mediamarks Save Error"
msgstr "媒體書籤儲存錯誤"

#: ../src/mediamarks.c:127
msgid "The mediamarks file failed to save."
msgstr "媒體書籤檔案儲存失敗"

#: ../src/mediamarks.c:128 ../src/xfmedia-keybindings.c:683
#: ../src/xfmedia-keybindings.c:696
msgid ""
"This could be because your disk is full, or you don't have permission to "
"write to the configuration directory.  Any changes will be lost when you "
"quit Xfmedia."
msgstr ""
"這可能是因為您的磁碟已經全滿，或是您沒有權限寫入所設定的目錄任何變更都將在您"
"離開 Xfmedia 時遺失。"

#: ../src/mediamarks.c:625 ../src/mediamarks.c:889
msgid "Mediamarks"
msgstr "媒體書籤"

#: ../src/mediamarks.c:721
msgid "Add Mediamark"
msgstr "新增媒體書籤"

#: ../src/mediamarks.c:726
msgid "_Add Mediamark"
msgstr "新增媒體書籤(_A)"

#: ../src/mediamarks.c:745 ../src/mediamarks.c:1191
msgid "_Name:"
msgstr "名稱(_N)："

#: ../src/mediamarks.c:766 ../src/mediamarks.c:1213
msgid "_Location:"
msgstr "位置(_L)："

#: ../src/mediamarks.c:781 ../src/mediamarks.c:987
msgid "File _in:"
msgstr "檔案在(_I)："

#: ../src/mediamarks.c:803
msgid "New Folder"
msgstr "新資料夾"

#: ../src/mediamarks.c:808
msgid "Add _Folder"
msgstr "新增資料夾(_F)"

#: ../src/mediamarks.c:956
msgid "Add Mediamark Folder"
msgstr "新增媒體書籤資料夾"

#: ../src/mediamarks.c:962
msgid "_Add Folder"
msgstr "新增資料夾(_A)"

#: ../src/mediamarks.c:978
msgid "_Folder Name:"
msgstr "資料夾名稱(_F)"

#: ../src/mediamarks.c:1047
msgid "Remove Mediamark"
msgstr "移除媒體書籤"

#: ../src/mediamarks.c:1048 ../src/mediamarks.c:1053
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: ../src/mediamarks.c:1048
msgid "You're about to remove a Mediamark, which can't be undone."
msgstr "您正要移除一媒體書籤，這是無法回復的。"

#: ../src/mediamarks.c:1052
msgid "Remove Folder"
msgstr "移除資料夾"

#: ../src/mediamarks.c:1054
msgid ""
"Removing a folder also removes all items and subfolders contained in it, and "
"can't be undone."
msgstr "移除一資料夾會同時移除其下所有的項目和資料夾，而且無法回復。"

#: ../src/mediamarks.c:1174
msgid "Mediamark Properties"
msgstr "媒體書籤性質"

#: ../src/mediamarks.c:1174
msgid "Folder Properties"
msgstr "資料夾性質"

#: ../src/mediamarks.c:1593
msgid "Manage Mediamarks"
msgstr "管理媒體書籤"

#: ../src/mediamarks.c:1615
#, fuzzy
msgid "New Mediamark..."
msgstr "新增媒體書籤"

#: ../src/mediamarks.c:1616
msgid "Add a new mediamark"
msgstr "新增一媒體書籤"

#: ../src/mediamarks.c:1621
msgid "Add Folder..."
msgstr "新增資料夾..."

#: ../src/mediamarks.c:1622
msgid "Add a new folder"
msgstr "新增一資料夾"

#: ../src/mediamarks.c:1627
msgid "Remove Item"
msgstr "移除項目"

#: ../src/mediamarks.c:1628
msgid "Remove the selected item"
msgstr "移除所選取的項目"

#: ../src/mediamarks.c:1635
msgid "Move Item Up"
msgstr "將項目上移"

#: ../src/mediamarks.c:1636
msgid "Move the selected item up"
msgstr "將所選取的項目上移"

#: ../src/mediamarks.c:1641
msgid "Move Item Down"
msgstr "將項目下移"

#: ../src/mediamarks.c:1642
msgid "Move the selected item down"
msgstr "將所選取的項目下移"

#: ../src/mediamarks.c:1649
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: ../src/mediamarks.c:1650
msgid "Refresh the list"
msgstr "更新清單"

#: ../src/mediamarks.c:1655
msgid "Properties..."
msgstr "性質..."

#: ../src/mediamarks.c:1656
msgid "Edit the selected item's properties"
msgstr "編輯所選項目的性質"

#: ../src/mediamarks.c:1686
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../src/mediamarks.c:1713
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../src/mediamarks.c:1806
msgid "_Add Current Stream..."
msgstr "新增目前的串流(_A)..."

#: ../src/mediamarks.c:1815
msgid "_Manage Mediamarks..."
msgstr "編輯媒體書籤(_M)"

#: ../src/playlist.c:536
msgid "Save changes to this playlist before closing?"
msgstr "關閉此播放清單之前儲存變更？"

#: ../src/playlist.c:537
msgid "You've changed this playlist since it was last saved."
msgstr "從上次儲存後，您曾經變更此播放清單"

#: ../src/playlist.c:541
msgid "Do_n't save"
msgstr "不要儲存(_N)"

#: ../src/playlist.c:590 ../src/xfmedia-keybindings.c:534
msgid "Save Playlist"
msgstr "儲存播放清單"

#: ../src/playlist.c:600
msgid "Autodetect type by extension"
msgstr "以擴充套件自動偵測格式"

#: ../src/playlist.c:604
msgid "Flat file"
msgstr "平面檔案"

#: ../src/playlist.c:676
msgid "Open Playlist"
msgstr "開啟播放清單"

#: ../src/playlist.c:1359
msgid "#"
msgstr "#"

#: ../src/playlist.c:1373
msgid "Title"
msgstr "曲名"

#: ../src/playlist.c:1381
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../src/playlist.c:1431
msgid "Add entry to playlist"
msgstr "新增條目到播放清單"

#: ../src/playlist.c:1441
msgid "Remove entry from playlist"
msgstr "從播放清單中移除條目"

#: ../src/playlist.c:1451
msgid "Move selected playlist entry up"
msgstr "將選取的播放清單條目上移"

#: ../src/playlist.c:1461
msgid "Move selected playlist entry down"
msgstr "將選取的播放清單條目下移"

#: ../src/playlist.c:1486
msgid "Randomize play order"
msgstr "隨機編排播放順序"

#: ../src/playlist.c:1505
msgid "Repeat after playlist finishes"
msgstr "播放完畢之後重複"

#: ../src/playlist.c:1520
msgid "Save current playlist"
msgstr "儲存目前的播放清單"

#: ../src/playlist.c:1530
msgid "Open a saved playlist"
msgstr "開啟儲存的播放清單"

#: ../src/playlist.c:1540
msgid "Start a new playlist"
msgstr "開啟新的播放清單"

#: ../src/playlist.c:1548
msgid "_Remove Entry"
msgstr "移除條目(_R)"

#: ../src/playlist.c:1557
msgid "Move _Up"
msgstr "上移(_U)"

#: ../src/playlist.c:1566
msgid "Move _Down"
msgstr "下移(_D)"

#: ../src/remote.c:223 ../src/remote.c:466
msgid "(no title)"
msgstr "(無標題)"

#: ../src/settings-dialog.c:145
msgid "Optical Devices"
msgstr "視覺設備"

#: ../src/settings-dialog.c:159
#, fuzzy
msgid "CD A_udio Device:"
msgstr "CD 音訊設備(_C)"

#: ../src/settings-dialog.c:181
#, fuzzy
msgid "DVD Vide_o Device:"
msgstr "DVD 視訊設備(_D)"

#: ../src/settings-dialog.c:203
#, fuzzy
msgid "Vid_eo CD Device:"
msgstr "Video CD 設備(_V)"

#: ../src/settings-dialog.c:221
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: ../src/settings-dialog.c:233
#, fuzzy
msgid "Dr_iver:"
msgstr "驅動程式(_D)"

#: ../src/settings-dialog.c:243 ../src/settings-dialog.c:312
msgid "(no drivers)"
msgstr "(無驅動程式)"

#: ../src/settings-dialog.c:267
msgid "_Speaker Layout:"
msgstr "揚聲器輸出(_S)"

#: ../src/settings-dialog.c:275
msgid "(option unavailable)"
msgstr "(無選項)"

#: ../src/settings-dialog.c:290
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: ../src/settings-dialog.c:302
msgid "D_river:"
msgstr "驅動程式(_R)"

#: ../src/settings-dialog.c:608
msgid "Xfmedia Preferences"
msgstr "Xfmedia 偏好設定"

#: ../src/settings-dialog.c:630
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

#: ../src/settings-dialog.c:643
msgid "_Title Display:"
msgstr "曲名顯示(_T)"

#: ../src/settings-dialog.c:653
msgid ""
"This is a printf-like format string controlling the display of the "
"playlist.  Xfmedia will replace the following symbols:\n"
"\t%p: Artist/Performer\n"
"\t%t: Track Title\n"
"\t%a: Album Name\n"
"\t%T: Track Number\n"
"\t%g: Genre\n"
"\t%y: Year\n"
"\t%f: Filename\n"
"\t%%: a percent sign"
msgstr ""
"\t%p: 藝人/表演者\n"
"\t%t: 曲名\n"
"\t%a: 專輯名稱\n"
"\t%T: 音軌\n"
"\t%g: 曲風\n"
"\t%y: 年\n"
"\t%f: 檔名\n"
"\t%%: 百分比符號"

#: ../src/settings-dialog.c:667
msgid "_Advance playlist when track ends"
msgstr "音軌播放結束時使播放清單前進"

#: ../src/settings-dialog.c:675
msgid ""
"When a track ends, Xfmedia can automatically advance to the next track in "
"the playlist and continue playback."
msgstr ""
"當一音軌播放結束後，Xfmedia 可以自動前進至播放清單中次一音軌，繼續播放。"

#: ../src/settings-dialog.c:677
msgid "_Don't save playlist on exit for one-shot invocations"
msgstr "在為了一次用途而啟動時，不要儲存播放清單"

#: ../src/settings-dialog.c:685
msgid ""
"Only automatically save the playlist during interactive use; i.e., don't "
"save the playlist when Xfmedia was invoked from the commandline with a short "
"list of definite arguments.  This option needs to be named better."
msgstr ""
"只在互動模式下自動儲存播放清單。也就是：在 Xfmedia 由命令列啟動並附加某些引數"
"時，不要儲存播放清單。這個選項需要更好的名字。"

#: ../src/settings-dialog.c:691
msgid "Load metadata:"
msgstr "載入 metadata"

#: ../src/settings-dialog.c:695
msgid "On _scroll"
msgstr "於名冊中"

#: ../src/settings-dialog.c:703
msgid "Load file metadata for entries in the playlist when they are visible."
msgstr "當該項目為可見時，在播放清單中載入其檔案 metadata "

#: ../src/settings-dialog.c:706
msgid "On pla_y"
msgstr "於播放時"

#: ../src/settings-dialog.c:714
msgid "Load file metadata for entries in the playlist only when playing them."
msgstr "只在播放該項目時，於播放清單載入其檔案 metadata"

#: ../src/settings-dialog.c:717
msgid "_Never"
msgstr "永不(_N)"

#: ../src/settings-dialog.c:725
msgid "Never load file metadata for entries in the playlist."
msgstr "在播放清單中永不載入項目檔案 metadata"

#: ../src/settings-dialog.c:727
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: ../src/settings-dialog.c:736
msgid "Show Xfmedia on all _workspaces"
msgstr "在所有工作區中顯示 Xfmedia (_W)"

#: ../src/settings-dialog.c:742
msgid ""
"Sets Xfmedia \"sticky\" such that it appears on all workspaces (virtual "
"desktops)."
msgstr "將 Xfmedia 設為 \"貼連\" ，好讓其能出現在所有的工作區(虛擬桌面)。"

#: ../src/settings-dialog.c:744
#, fuzzy
msgid "Keep X_fmedia above other windows"
msgstr "使 Xfmedia 在其他視窗之上 (_K)"

#: ../src/settings-dialog.c:751
msgid "Sets the Xfmedia window to \"Always-on-Top\" status."
msgstr "將 Xfmedia 視窗設為 \"總是置頂\" 的狀態。"

#: ../src/settings-dialog.c:753
#, fuzzy
msgid "Dock and auto-_hide Xfmedia at screen edges"
msgstr "在螢幕邊緣吸引並自動隱藏 Xfmedia"

#: ../src/settings-dialog.c:760
msgid ""
"When the Xfmedia window is dragged to a screen edge, it will auto-hide "
"itself and reappear when you move the mouse to the edge of the screen."
msgstr ""
"當 Xfmedia 視窗被拖曳到螢幕邊緣時，將會自動隱藏。當您的滑鼠移動到該處螢幕邊緣"
"時，則會重新出現。"

#: ../src/settings-dialog.c:762
msgid "Tray Icon"
msgstr "系統匣圖示"

#: ../src/settings-dialog.c:771
msgid "Show _tray icon"
msgstr "顯示系統匣圖示(_T)"

#: ../src/settings-dialog.c:777
msgid "Displays an Xfmedia icon in the system notification area."
msgstr "在系統提示區中顯示 Xfmedia 圖示"

#: ../src/settings-dialog.c:779
msgid "_Minimize Xfmedia to tray icon"
msgstr "將 Xfmedia 最小化到系統匣圖示"

#: ../src/settings-dialog.c:787
msgid ""
"Minimizes Xfmedia to the tray icon rather than to the taskbar or iconbox."
msgstr "將 Xfmedia 最小化到系統匣圖示，而非工作列或圖示盒。"

#: ../src/settings-dialog.c:793
msgid "On middle _click:"
msgstr "按下中鍵時(_C)："

#: ../src/settings-dialog.c:796 ../src/settings-dialog.c:810
msgid ""
"The tray icon can perform an action when middle-clicked.  Select the action "
"in the dropdown box."
msgstr ""
"在系統匣圖示按下滑鼠中鍵時，可以產生一項作為，請於下拉式選單中選擇該作為"

#: ../src/settings-dialog.c:799
msgid "Do nothing"
msgstr "沒有作為"

#: ../src/settings-dialog.c:800
msgid "Toggle play/pause"
msgstr "切換播放/暫停"

#: ../src/settings-dialog.c:801
msgid "Next track"
msgstr "次一音軌"

#: ../src/settings-dialog.c:802
msgid "Previous track"
msgstr "前一音軌"

#: ../src/settings-dialog.c:815
msgid "O_ptions"
msgstr "選項(_P)"

#: ../src/settings-dialog.c:826
msgid "Selected Visualization"
msgstr "選擇視覺化"

#: ../src/settings-dialog.c:854
msgid "(none available)"
msgstr "(無)"

#: ../src/settings-dialog.c:865
msgid "Visualization Options"
msgstr "視覺化選項"

#: ../src/settings-dialog.c:880
msgid "_Audio Visualization"
msgstr "音訊視覺化(_A)"

#: ../src/settings-dialog.c:886
msgid "_Devices"
msgstr "設備(_D)"

#: ../src/settings-dialog.c:892
msgid "_Keybindings"
msgstr "快捷鍵"

#: ../src/settings-dialog.c:900
msgid "_Plugins"
msgstr "Plugins"

#: ../src/settings.c:242
#, fuzzy
msgid "Settings Save Error"
msgstr "快捷鍵儲存錯誤"

#: ../src/settings.c:243
#, fuzzy
msgid "The settings file failed to save."
msgstr "快捷鍵檔案儲存失敗"

#: ../src/settings.c:244
#, fuzzy
msgid ""
"This could be because your disk is full, or you don't have permission to "
"write to the configuration directory.  Any changes will be lost when you "
"exit Xfmedia."
msgstr ""
"這可能是因為您的磁碟已經全滿，或是您沒有權限寫入所設定的目錄任何變更都將在您"
"離開 Xfmedia 時遺失。"

#: ../src/xfmedia-common.c:422
msgid "(UTF-8 conversion failed)"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-handle.c:141
msgid "Handle Style"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-handle.c:142
msgid "This property defines the handle style of the XfmediaHandle widget."
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-handle.c:150
msgid "Orientation"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-handle.c:151
msgid "This property defines whether this is a horizontal or vertical handle."
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:510
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:511
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:512
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:515
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:516
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切換全螢幕"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:517
msgid "Toggle Shuffle Play"
msgstr "切換混播"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:518
msgid "Toggle Repeat Play"
msgstr "切換重複播放"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:519
msgid "Toggle Audio Visualization"
msgstr "切換音訊視覺化"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:520
msgid "Set Speed Faster"
msgstr "加速"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:521
msgid "Set Speed Slower"
msgstr "減速"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:522
msgid "Forward 10 Seconds"
msgstr "快轉10秒"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:523
msgid "Forward 30 Seconds"
msgstr "快轉30秒"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:524
msgid "Forward 60 Seconds"
msgstr "快轉60秒"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:525
msgid "Backward 10 Seconds"
msgstr "回溯10秒"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:526
msgid "Backward 30 Seconds"
msgstr "回溯30秒"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:527
msgid "Backward 60 Seconds"
msgstr "回溯60秒"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:528
msgid "Enqueue Track"
msgstr "將音軌加入佇列"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:529
msgid "Show Queued Tracks"
msgstr "顯示佇列中的音軌"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:530
msgid "Toggle Audio Mute"
msgstr "切換靜音"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:531
msgid "Add File to Playlist"
msgstr "將檔案加入播放清單"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:532
msgid "Add URL to Playlist"
msgstr "將 URL 加入播放清單"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:533
msgid "Open Saved Playlist"
msgstr "開啟已儲存的播放清單"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:535
msgid "Clear Playlist"
msgstr "清除播放清單"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:536
msgid "A/V Sync Plus"
msgstr "A/V 同步 +"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:537
msgid "A/V Sync Minus"
msgstr "A/V 同步 -"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:538
msgid "Select Aspect Ratio"
msgstr "選擇畫面比例"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:539
msgid "Jump to File"
msgstr "跳至檔案"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:540
msgid "Video Zoom In"
msgstr "視訊放大"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:541
msgid "Video Zoom Out"
msgstr "視訊縮小"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:542
msgid "Video Window Larger"
msgstr "視訊視窗加大"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:543
msgid "Video Window Smaller"
msgstr "視訊視窗縮小"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:544
msgid "Volume Up"
msgstr "增加音量"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:545
msgid "Volume Down"
msgstr "降低音量"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:546
msgid "Audio Track Next"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:547
msgid "Audio Track Previous"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:548
msgid "Subtitle Track Next"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:549
msgid "Subtitle Track Previous"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:635
msgid "Set Keybinding"
msgstr "設定快捷鍵"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:638
msgid "_Clear"
msgstr "清除(_C)"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:647
msgid "Set shortcut for:"
msgstr "設定捷徑："

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:665
msgid "Keybinding Error"
msgstr "快捷鍵錯誤"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:666
msgid "Keybinding already in use."
msgstr "該快捷鍵已被使用"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:667
msgid ""
"The key sequence you selected is already in use by another function.  Please "
"set the other function to something else."
msgstr "您所選擇的按鍵順序已經被其他功能所佔用，請將其他功能的快捷鍵變更。"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:680 ../src/xfmedia-keybindings.c:693
msgid "Keybindings Save Error"
msgstr "快捷鍵儲存錯誤"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:682 ../src/xfmedia-keybindings.c:695
msgid "The keybindings file failed to save."
msgstr "快捷鍵檔案儲存失敗"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:691
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:808
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: ../src/xfmedia-keybindings.c:813
msgid "Keys"
msgstr "按鍵"

#: ../src/xfmedia-remote.c:103
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s [options]\n"
"\n"
msgstr ""
"用法： %s [選項]\n"
"\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:106
msgid ""
"    --session=N          Specify the number of the already-running instance "
"of\n"
"                         Xfmedia.  (Defaults to 0, or the first instance "
"found.)\n"
msgstr ""
"    --session=N          指定 Xfmedia 已執行中的物件數目\n"
"\t\t\t  (預設為0，或是第一個被找到的物件)\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:108
msgid ""
"    --ping               Checks to see if an instance of Xfmedia is "
"running.\n"
msgstr "    --ping               確認是否有 Xfmedia 物件執行中\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:109
msgid ""
"    -p, --play[=N]       Causes Xfmedia to play the file at playlist idx N.\n"
"                         If N is not specified, Xfmedia will play the "
"currently-\n"
"                         selected entry, or, if no item is selected, the "
"first\n"
"                         entry.  If used in conjunction with --playlist-"
"add,\n"
"                         will cause Xfmedia to play the newly-added entry.\n"
msgstr ""
"    -p, --play[=N]       使 Xfmedia 播放位於播放清單第 N 首。\n"
"                         若沒有指定 N，Xfmedia會播放目前選擇的曲目，\n"
"                         如果沒有選取，就會播放第一首。\n"
"                         如果和 --playlist-add 一起使用，\n"
"               \t  Xfmeida 會播放新增的曲目。\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:114
msgid ""
"    --toggle             Causes Xfmedia to pause if playing, or play if "
"paused\n"
"                         or stopped.\n"
msgstr ""
"    --toggle\t\t  使 Xfmedia 切換為暫停(如在播放中)或播放(如在\t\t\t  暫停或"
"停止狀態)。\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:116
msgid "    --pause              Causes Xfmedia to pause/unpause.\n"
msgstr "    --pause\t\t 使 Xfmedia 暫停/不要暫停\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:117
msgid "    --stop               Causes Xfmedia to stop playback.\n"
msgstr "    --stop               使 Xfmedia 停止播放\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:118
msgid ""
"    --previous           Causes Xfmedia to play the entry played before the\n"
"                         currently-selected (or -playing) entry.\n"
msgstr ""
"    --previous\t\t  使 Xfmedia 播放目前所選擇(或播放中)項目的前一項目\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:120
msgid ""
"    --next               Causes Xfmedia to play the next entry in the "
"playlist.\n"
"                         If Xfmedia is in shuffle mode, a new entry will be\n"
"                         selected randomly.\n"
msgstr ""
"    --next\t\t  使 Xfmedia 播放清單中次一項目。\n"
"\t\t\t  若 Xfmedia 處於混播模式，擇會播放隨意選出的項目。\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:123
msgid ""
"    -a, --playlist-add=FILE\n"
"                         Adds FILE to the end of the playlist.\n"
msgstr ""
"    -a, --playlist-add=FILE\n"
"                         新增 FILE 到播放清單的結尾\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:125
msgid ""
"    -r, --playlist-remove=N\n"
"                         Removes the specified playlist entry from the "
"playlist.\n"
msgstr ""
"    -r, --playlist-remove=N\n"
"                         從播放清單中移除指定的項目\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:127
msgid ""
"    -c, --playlist-clear\n"
"                         Removes all entries from the playlist.\n"
msgstr ""
"    -c, --playlist-clear\n"
"                         移除播放清單中所有項目\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:129
msgid ""
"    -l, --playlist-load=FILE\n"
"                         Loads the specified playlist.  Note that this does "
"NOT\n"
"                         first clear the playlist.\n"
msgstr ""
"    -l, --playlist-load=FILE\n"
"                         載入者定的播放清單。 請注意這並不會先清除\n"
"                         原有的播放清單。\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:132
msgid ""
"    -s, --playlist-save=FILE\n"
"                         Saves the current playlist to the specified FILE.\n"
msgstr ""
"    -s, --playlist-save=FILE\n"
"                         將目前的播放清單儲存到 FILE\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:134
msgid "    -Q, --quit           Instructs Xfmedia to quit.\n"
msgstr "    -Q, --quit           指示 Xfmedia 退出\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:135
#, fuzzy
msgid ""
"    -j, --jump-to-file   Causes Xfmedia to show the main window (if not "
"visible)\n"
"                         and show the jump-to-file entry box.\n"
msgstr ""
"    -j, --jump-to-file   使 Xfmedia 顯示主視窗(如果沒有出現)\n"
"                         並顯示「跳至檔案」項目方框\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:180
msgid "Argument to --session must be greater than or equal to 0.\n"
msgstr " --session 的引數必須大於等於 0\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:195
msgid "Argument to --play must be greater than or equal to 0.\n"
msgstr " --play 的引數必須大於等於 0\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:239
msgid "Argument to --playlist-remove must be greater than or equal to 0.\n"
msgstr " --playlist-remove 的引數必須大於等於 0\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:276
#, c-format
msgid "Unrecognized option: %s\n"
msgstr "未被承認的選項： %s\n"

#: ../src/xfmedia-remote.c:289
msgid ""
"Unable to initialize the Xfmedia remote client service.  The most likely "
"cause is that a DBUS session bus is not running"
msgstr ""

#: ../src/xfmedia-remote.c:301
msgid "Unable to find a running Xfmedia instance."
msgstr "無法找到執行中的 Xfmedia 物件"

#: ../src/xfmedia-video-window.c:188
msgid "Xfmedia Video"
msgstr "Xfmedia Video"

#: ../xfmedia/getopt.c:686
#, c-format
msgid "%s: option `%s' is ambiguous\n"
msgstr ""

#: ../xfmedia/getopt.c:711
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: option `--%s' doesn't allow an argument\n"
msgstr "選項 --audio-out 需要一個引數\n"

#: ../xfmedia/getopt.c:716
#, c-format
msgid "%s: option `%c%s' doesn't allow an argument\n"
msgstr ""

#: ../xfmedia/getopt.c:734 ../xfmedia/getopt.c:907
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: option `%s' requires an argument\n"
msgstr "選項 --audio-out 需要一個引數\n"

#. --option
#: ../xfmedia/getopt.c:763
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: unrecognized option `--%s'\n"
msgstr "未被承認的選項： %s\n"

#. +option or -option
#: ../xfmedia/getopt.c:767
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: unrecognized option `%c%s'\n"
msgstr "未被承認的選項： %s\n"

#. 1003.2 specifies the format of this message.
#: ../xfmedia/getopt.c:793
#, c-format
msgid "%s: illegal option -- %c\n"
msgstr ""

#: ../xfmedia/getopt.c:796
#, c-format
msgid "%s: invalid option -- %c\n"
msgstr ""

#. 1003.2 specifies the format of this message.
#: ../xfmedia/getopt.c:826 ../xfmedia/getopt.c:956
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: option requires an argument -- %c\n"
msgstr "選項 --audio-out 需要一個引數\n"

#: ../xfmedia/getopt.c:873
#, c-format
msgid "%s: option `-W %s' is ambiguous\n"
msgstr ""

#: ../xfmedia/getopt.c:891
#, c-format
msgid "%s: option `-W %s' doesn't allow an argument\n"
msgstr ""

#: ../xfmedia/remote-client.c:607 ../xfmedia/remote-client.c:614
#: ../xfmedia/remote-client.c:621
msgid ""
"Xfmedia was not compiled with D-BUS support.  Remote control interface is "
"not available."
msgstr ""

#: ../xfmedia.desktop.in.h:1
msgid "Enqueue and play with Xfmedia"
msgstr ""

#: ../xfmedia.desktop.in.h:2
msgid "Enqueue in Xfmedia"
msgstr ""

#: ../xfmedia.desktop.in.h:3
msgid "Lightweight Media Player"
msgstr "輕量級媒體播放器"

#: ../xfmedia.desktop.in.h:4
msgid "Xfmedia"
msgstr "Xfmedia"
